Facebook 留言問題

想問點樣可以睇返全部留言，thx